有無手足7月8-11有興趣去峴港

Hkexpress 7月8有1蚊機票
但毒撚無旅伴
想睇下有無人可以夾到一齊去
7月8係星期日至三

會唔會去美山?

應該唔會 之前去過吳哥窟 唔想再去類似既

咁會去邊？

lm

行程大概係
8號 1720到峴港 settle down + 出去行下 （住峴港）
9號 巴拿山+夜晚會安古鎮 （住會安）
10號 孟婆島 + han market
11號 美溪沙灘 + spa 1900機 2210返到香港

10號住峴港